// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Ո՞ր դասն է ապահովում րինսպոնսիվ ֆիքսված լայնությամբ կոնտեյներ:",
    answer: ".container",
    options: [
      ".container",
      ".container-fluid",
      ".container-fixed",
      "չգիդեմ"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Ո՞ր class-ն է ապահովում ամբողջ լայնությամբ կոնտեյներ, որն ընդգրկում է տեսադաշտի ամբողջ լայնությունը:",
    answer: ".container-fluid",
    options: [
      ".container-fixed",
      ".container-fluid",
      ".container",
      "չգիդեմ"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Bootstrap grid համակարգը հիմնված է քանի սյունակի վրա:",
    answer: "12",
    options: [
      "12",
      "6",
      "9",
      "3"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Ո՞ր class-ն է պատկերը դարձնում շրջանագծային:",
    answer: ".img-circle",
    options: [
      ".img-rounded",
      ".img-thumbnail",
      ".img-circle",
      ".img-round"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Կոճակների ո՞ր class-ն է օգտագործվում մեծ կոճակ ստեղծելու համար:",
    answer: ".btn-lg",
    options: [
      ".btn-xl",
      ".btn-large",
      ".btn-l",
      ".btn-lg"
    ]
  },
  {
  numb: 6,
  question: "Ո՞ր class-ն է օգտագործվում կոճակների խումբ ստեղծելու համար:",
  answer: ".btn-group",
  options: [
    ".button-group",
    ".group-button",
    ".group-btn",
    ".btn-group"
  ]
},
  {
  numb: 7,
  question: "Ո՞ր class-ն է օգտագործվում հիմնական էջադրում (pagination) ստեղծելու համար:",
  answer: ".pagination",
  options: [
    ".navigation",
    ".pagination",
    ".page",
    ".pages"
  ]
  },
  {
  numb: 8,
  question: "Որ class-ն ցույց է տալիս բացվող մենյու (dropdown menu)",
  answer: ".dropdown",
  options: [
    ".dropdown-list",
    ".select",
    ".dropdown",
    ".dropdown-item"
  ]
  },
  {
  numb: 9,
  question: "Ո՞ր class-ն է օգտագործվում սև նավիգացիոն տող ստեղծելու համար:",
  answer: ".navbar-inverse",
  options: [
    ".navbar-dark",
    ".navbar-default",
    ".navbar-black",
    ".navbar-inverse"
  ]
},
  {
  numb: 10,
  question: "Ո՞ր class-ն է օգտագործվում մեծատառ տեքստի համար:",
  answer: ".text-uppercase",
  options: [
    ".text-uppercase",
    ".ucase",
    ".uppercase",
    ".text-capitalize"
  ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
